解放軍，出黎未呀屌你老母

我想返屋企訓教呀

做埋正經嘢先嚟

笑撚死

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗